<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Roboman akcióra kész!</title>
    <link>http://interactivefiction.eu/</link>
    <description>Recent content on Roboman akcióra kész!</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Feb 2021 04:24:12 +0100</lastBuildDate><atom:link href="http://interactivefiction.eu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Water Womb World</title>
      <link>http://interactivefiction.eu/posts/water-womb-world/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2021 04:24:12 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://interactivefiction.eu/posts/water-womb-world/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Cut out summary from your post content here.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hallowe&#39;en Night of the Misty Manor</title>
      <link>http://interactivefiction.eu/posts/halloween-night-of-the-misty-manor/</link>
      <pubDate>Sun, 07 Feb 2021 22:08:51 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://interactivefiction.eu/posts/halloween-night-of-the-misty-manor/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ennek a játéknak a története egy nagyon egyszerű, de jó ötleten alapul, partizgatunk, partizgatunk halloweenkor, és el kell vinni egy ajándékot valahova (jelen esetben egy idősotthonba), visszafelé viszont a kocsi lerobban, és egy elhagyatott udvarházban találjuk magunkat. Így egyben van a halloweeni partihangulat is, meg a horrorisztikus elemek is a játékban. Sajnos, eléggé macerás végigvinni, a végkifejlet attól is függ, milyen maszkot választunk a partiban.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Deck the Halls, Gieves</title>
      <link>http://interactivefiction.eu/posts/deck-the-halls-gieves/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Feb 2021 21:37:25 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://interactivefiction.eu/posts/deck-the-halls-gieves/</guid>
      <description>&lt;p&gt;A fő karaktere ennek a játéknak Bartie Worster, a P. G. Wodehouse regények hőse, Gieves pedig az inasunk. De ő csak a kerettörténetben szerepel, szóval nélküle utazunk Allison nagynénénkhez karácsonyi vakációra. Ott nagy meglepetésünkre másokkal is találkozunk, mint például „Checkers” Small-lal, élethosszig tartó haverunkkal, csakhogy egy Júlia nevű hölgy is ott van, a „femme fatale”.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Present Quest - Jelen küldetés</title>
      <link>http://interactivefiction.eu/posts/present-quest/</link>
      <pubDate>Tue, 02 Feb 2021 20:58:36 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://interactivefiction.eu/posts/present-quest/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Leírása szerint egy „Visual novel, life simulator, mini escape-room Christmas adventure”. A felsorolt jelzőkből valamennyi illik rá, valamennyi nem, ebbe most ne menjünk bele. Azért kezdtem el, mert egy rövid játékot sugallt a leírása, ehhez képest hosszabb, mint az előző, már csak annyiból is, hogy napokból áll, amiket végig kell játszani otthon is és a melóhelyen is. A naptár szerint december 17-én kezdődik a quest, és gyaníthatóan egészen karácsonyig tart. Gyanúnk beigazolódik. Addig minden napra van valami esemény, minden nap tartogat meglepetést.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Santapunk 2076 - Télapunk 2076</title>
      <link>http://interactivefiction.eu/posts/santapunk-2076/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Jan 2021 08:47:56 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://interactivefiction.eu/posts/santapunk-2076/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Itt az ideje lassan elengedni a karácsonyt. Ezt a dolgot nehezítendő, találtam pár rövidebb karácsonyi játékot, ami a klasszikus kalandjátékok kialakítására hasonlít, szöveget kell begépelnünk a történet haladása érdekében, és közben változnak a statikus háttérgrafikák is. Néhány feladványt is meg kell oldanunk közben, gyakran számítógépek, szerverek, terminálok hackelésével, ami leginkább jelszavak kitalálásából, és más ügyeskedésből áll.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Day of the Sleigh - A szán napja</title>
      <link>http://interactivefiction.eu/posts/day-of-the-sleigh/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Jan 2021 22:48:31 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://interactivefiction.eu/posts/day-of-the-sleigh/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Úgy tűnik, karácsonyi játékból sohasem elég, ez a darab Edinbourgh-ben játszódik, 1987-ben, főhőse a 17 éves Eilidh, aki egy plázában vigyáz karácsony napjának délelőttjén a Deirdre nevű 2-3 éves szomszédjára, amikor hirtelen elmegy a világítás, és a kisgyerek ezt kihasználva megszökik.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Feathery Christmas - Tollas karácsony</title>
      <link>http://interactivefiction.eu/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Jan 2021 22:35:45 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://interactivefiction.eu/posts/my-first-post/</guid>
      <description>&lt;p&gt;A rénszarvasok túl sokat ittak, és nem mozdulnak! Valahogy ki kell vinned az ajándékokat! Ha máshogy nem, a galambok segítségével!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
